(YT)拜登團隊染疫，兒通共收巨賄，中共南北均通報疫情，煙台反封校學運提五大訴求，學聯會失聯；左媒給川普擺“鴻門宴”

💎本集節目美東10/16 製作 0:00
💎習近平提前結束廣東之旅回京 是身體原因嗎？ 1:11
💎網傳五中全會高層變動 或王岐山下李強上 4:29
💎走路晃當眾咳 習孤寡裡外不是人 疫苗和老鍾能救？ 6:29
💎廣州青島爆本地感染 青島高官被撤 煙台反封鎖大學生失聯 12:13
💎德國及周遭疫情重 法國巴黎等10城宵禁 拜登團隊染疫 14:50
💎市民大會兩種待遇 拜登全場順 川普如入“鴻門宴” 16:14
💎拜登電郵門爆料者擔心“殺機” 拜登子通共收巨額賄賂 17:16
💎新拍互動：觀眾親友對他說，“我要是中共，我也那樣做”？ 21:11

台灣人講新聞真係好全面
（雖然只係youtuber）